# Зачетное задание
## Хоанг Суан Чыонг - ИУ6-71Б

Создать макет устройства в соответствии со следующим заданием на курсовую работу по курсу МПС: Таймерное устройство для регистра.  

На основе микроконтроллера АТ90S8515 разработать блок управления регистрирущего устройства, предусмотрев режимы работы:  
- установка текущего времени;
- отсчет и индикация текущего времени в формате (часы - минуты);
- установка времени включения и выключения режима регистрации (часы - минуты);
- вылачу сигнала включен/выключен режим регистрации.
